有冇人知駿洋邨嘅居住環境/伙食？

利申幫frd問

🥺

馬田youtube 近期有條片有揾人上黎講返
聽落都幾難頂

link? thx 急用🙏🙇🏻‍♂️
利申幫frd問

美食沙漠

黃糖

工業區 無啖好食
配套不足 又多貨車
根本唔應該係果度起住屋

前排仲要拎黎做隔離中心
派到果度慘過食屎

利申：火炭返工